點解冇人屌marvel壟斷電影市場？

唔同你講神唔神作 垃唔垃圾 有冇深度 但我屌你老母套avg3佔左99%場次 想睇下其他小眾戲都唔得 觀眾冇揀戲自由架？惡到咁撚樣就係為左谷票房谷數字dllm 老老豆豆 電影霸權呢個問題存在左好耐 唔知點解冇人屌

其實係無其他戲夠膽係呢兩個星期上

迪士尼發行的《復仇者聯盟3無限之戰》於昨天正式上映，在舖天蓋地宣傳，再加上戲院近乎壟斷式排陣下，為電影順利於首天大比數勝出，同時創下香港電影史上最高開畫成績。

《復仇者聯盟3無限之戰》首天於全港所有戲院上映近850場，全日錄得約92000人次，每場平均人次達109。考慮到《復》片片長達155分鐘，戲院在編排場次挑戰不少，如斯入座可以說是相當難得。而經此推算的票房收入，則在1040萬上下，打破了《復仇者聯盟2奧創紀元》所保持約960萬的紀錄。

從其他數據上去看，《復》片昨天佔全日上映場約63%，不過提供的入場人次卻達昨天88%，而在片長票價上調下，每票平均票價在110元以上，令其推算票房佔有率達93%。

就算唔係marvel，好多片上完落左都無人知無人睇，然後戲院就繼續再扣減小眾片場次

有咁樣既需要咪有咁樣既供應囉

一路以黎marvel啲戲都係霸撚曬啲場次 慢慢就係人都買佢怕 惡撚過黑社會

Demand and supply

咪on9啦，戲院都係做生意，無人睇會開咁場 ？

我當挑戰者1號咁計 佢都係大型發行 但肯撚定唔會好似avg3咁撚霸道 開成800幾場

agger
佔曬間戲院d場次但場場都爆喎
你話少人睇就話姐

你自己睇下全港呢幾日imax院爆到幾癲 你就知係有咁既需求先夠膽霸咁多個院播

因為香港唔係日本
日本求其一套動畫電影都贏marvels九條街

點解係屌marvel而唔係屌Disney
佔全球電影收入50%以上

需求就等於要剝削其他人睇其他戲既權利？你開咁撚多場叫人點揾其他戲黎睇？普通觀眾本身想睇戲娛樂下 但係冇選擇情況下咪焗睇avg3囉

ok咁我屌disney

供求定律有咩好屌

如果有睇開戲既就知有間發行叫安樂 佢好多大型發行既戲（e.g.寒戰 屍殺）都係靠壟斷市場黎谷票房 但係個需求係咪真係咁撚大我好懷疑

安樂成日清哂檔期做某套大片

唔係應該屌戲院安排咩
佢有心嘅 可以唔排avg 上映架

你想睇其他戲咪等兩星期囉 無戲敢上可以點？ 不嬲咩戲都會揀個靚檔期架啦
而家係唔比你其他戲上畫咩

存在好撚耐
講緊 marvel 都係呢十年先 hit
逢係荷里活大片都多場次過港產片㗎啦
當年 Matrix 阿凡達 侏羅紀公園 哈理波特
邊套唔係咁
冇人睇咪冇戲院上囉
開善堂咩
全部都係私人機構

屌迪士尼不如屌啲戲院急功近利
屌戲院不如屌啲觀眾唔撐港產片
多鳩餘

睇戲又唔係必須，唔啱睇咪唔好睇囉

戲院理撚得你咩 有人睇既 佢一個月淨播一套戲都得啦

我識有啲朋友睇幾次添 咁呢排喺無乜戲好睇

有咁多人睇咪有咁多supply囉
開善堂咩自私撚

等睇人話係自由市場

同意

本來想睇 Ready Player One (我知已經上咗一段時間...)

個需要係用錢製造出黎

DC 夠放好多錢宣傳啦
咪又係屎

套戲本身有料
大把人睇完再睇
賣到座有咩唔抵得

有人逼你一定要睇戲 ?

ON9
佢出錢觀眾入場?
拍得垃圾 幾大制作都無人睇啦

你睇變型金剛4 或者最近個套 悍戰太平洋2

悍戰太平洋1 大受歡迎
2拍左d咩垃圾出黎 大把fans都唔想入場睇

你9up都有個譜

呢樣嘢講供需姐
尋日點幾睇2d都爆場

Marvel用錢迫人入戲院俾錢睇戲

果次想去睇套日本片，我是殺人犯，屌你全港得兩三間有上。

你應該屌迪士尼

Pixar,marvel,Lucas film都係佢

錢生錢生錢

點解唔係屌戲院係屌片商
而加戲院知套戲實賣得 所以加爆場次比套戲wo
再講 片商拍到部咁多人想睇嘅戲唔係應該讚賞下片商咩？
唔好理係唔係爆谷戲 唔係每一個人都想睇文藝片/其他類型嘅片 好多人都只係想睇套爽快/輕鬆片娛樂下咋

悍戰太平洋2頭一個禮拜好多場
之前縮得勁快

屌觀眾不如屌劇本

你話99%但無入座就話姐
但家下又真係場場爆wo,唔通有錢唔賺咩！！

因為百老匯係安樂的 上自己公司片是常識吧

迪士尼幾時勁撚到咁撚得閒控制埋D戲院播幾多場
樓主都ON9食撚左屎諗撚壞腦

屌哂成行電影業
剩係識拍合拍片奶鞋底
然後話人唔支持港產片

請參考寒戰2

樓主on99

冇戲敢上你就知個市場幾咁病態

半個鐘一場勁撚密

其實是旦一套港產片都屌打avg3
可惜香港人唔支持自己人

想當年魔介仲痴線

你同戲院講囉

比多啲位啲小戲 滿足左你呢少少既人 咁啲大部分想睇marvel 既又無得人。
事實係想睇marvel既人多過 多過其他戲。 有眼你睇 係有需要咁做

自由市場，DC垃圾無人睇無戲院上正常架喎。

原來片商唔駛同戲院協商？

有錢唔通唔賺咩

依家先想睇似係你嘅問題

而家係壟斷 中小型發行梗有佢地個規模 但而家avg3排片係密到中小型插針都插唔入

諗定聽日出咩狙擊post未呀？

Marvel 萬歲！

marvel無能力係戲院安排邊套放多啲少啲 安排場次既係戲院 而戲院都係跟大眾人 你有戲想睇咪搵個岩時間日期啦 係咁架啦

冇睇你又知垃圾？

歡迎樓主去油麻地睇今期螳臂擋車既擂台物語

樓豬咪又係自私撚
個個都想睇marvel,為左比你睇D小家電影要就你cut場

即係片商同戲院講，喂我d戲咁收得，唔好俾咁多場次我啦
等我賺晒d錢會好過意唔好架，麻煩你俾多d錢人地賺下啦

星戰咪一樣，你唔睇就唔鬧埋一份

霸撚曬啲場仲話人自私

如果冇人睇嘅，開幾多場都冇用，戲院都係為左賺錢，話知你係DC定Marvel，有人睇、爆場咪開多啲，唔通一日得幾十人睇，佢開五、六場咩

條友話迪士尼咩都唔駛理 由得戲院放任自流喔

你無人睇小腦三四隻又要霸住個場咪仲自私

睇電影都要分國界
正宗港豬

呢個世界有細院呢樣野

Marvel 真係好成功
玩到個品牌不問質素
下你無睇阿 重未睇阿咁款

因為根本就唔撚係marvel有心壟斷，係DC自己爛泥扶唔撚到上柄

問題係
Marvel 戲大院爆完 細院都係爆
代表個需求係幾大
需求已經咁大仲要就其他個小小人上其他戲咪又係比人屌點解唔上avenger ?
無理由頂要咁多人就你小小人

講到細院就唔關事咁
人地戲院邊套賣得就上邊套
買套細片仲要開埋個院比你
點解明知有機會蝕同有更好既選擇
會為左你既自私開比你

要睇小眾野去百老匯電影中心咪得
大把冷門片俾樓主扮清泉反主流
Agrs 3都係一日得三四場

講到放一兩場出黎好似皇恩浩蕩咁
照你咁講 咁中小型電影咪永遠都唔駛上 因為實唔會爆場架喔 你大可以放曬所有大片場場爆 咁就真係符合曬供求

有需求就係咁嫁啦 有咩問題
唔通有錢唔搵？

因為DC狗啲戲冇人睇，想壟斷都唔得

demand & supply

On9
不嬲大片上既場次係多過細片
只不過今次係因為上幾多場幾多場都爆咁解
都係個句 係咪要大部分人就你個少少人

個post就嚟乜都屌撚晒

排片小ok但唔該唔好一個星期就落

即係老迪真係要責任唔可以俾自己賺太多錢

岩呀 你可以全部都用曬黎放avg3 逼死啲細片等佢地冇生存空間都得架 你都係賺錢之嘛
同埋點解小數就冇爭取同發聲既權利 要求細片上多一兩場就自私？

連登果然係小眾非主流論壇

等多陣洗死咁

咁係唔係明知iphone好賣咁多都要賺小d錢入多d小米黎賣

一間鋪頭唔賣某d品牌的貨就叫逼死佢地

都話百老匯電影中心四個院一日得五場avg3
其餘slot 全部都係所謂冷門小眾片喎
定你嫌油麻地遠 要樓下果間都係咁呀?

無人話你無權
但戲院唔上細戲關marvel 咩事？
姐係我次次考得太快拎獎學金咁其他人又屌我話霸住啲位？
拎唔拎到獎學金唔係我簡
我責任只係做好自己
Marvel 都一樣 佢責任係拍套好戲院上幾多場關佢地咩事？

我要每一間戲院每日都有幾場冷門片
話之佢其他院連第一排都坐爆哂
而呢個院得3個人睇呀

老實講電影中心根本唔應該上Avengers
睇返台北嗰邊定位相似嘅戲院 (e.g. 光點華山、誠品電影院)都無上Avengers
更加唔好講外國嘅art-house cinema，如果上Avengers實俾人屌死

係我問題!

我想等小人啲先睇, 因為最怕一邊睇一邊聽住側邊後面條友話呢個咪乜乜? 果個咪物物? 我唔想知你認到定認唔到喎!

依家冇煩惱了, 冇得睇

牛唔飲水點禁得牛頭低
咁簡單都唔明
琴日諗住買今日既飛
想買中間都搵唔到

冷門電影一日得嗰一兩場，就唔啱時間就睇唔到，拖多兩日直頭落埋畫添

啲掠水片就排到滿

唔岩你睇就掠水

係呀，吹呀

冇得睇？

連登多獨醒撚第一日知？

傻鳩

咪即係壟斷囉 人地話而家上得三四場已經算好少架啦 仲要求咁撚多做咩 要求多1場細片就自撚私架啦 有得睇就睇啦

Supply and Demand

唔駛等多陣已經落左畫啦
avg3開少場駛死？

第三個星期已經冇乜人睇啦

你咪由得佢9up囉
俾人R下存在感

一間戲院一日得嗰一兩場
就唔啱時間就睇唔到呀

係囉，賺少d錢姐

壟斷都講得出

如果冇人睇，戲院都保持場場上avenger3咁就叫壟斷。依家係場場爆喎，有咁嘅需要咪有咁嘅供應。

同埋你估戲院俾marvel用槍指住迫佢上？ 自己唔鍾意睇就扮曬看破紅塵咁話人壟斷

電影中心自己決定
壟你老味斷咩
片商排戲幾時上就唔係一日兩日前先決定
個個都避開Avengers即係覺得就算上都係做炮灰
點解？
因為戲院唔會排得多、觀眾都唔會多
夠薑嘅真係可以一齊今個星期上架
但賺少d又唔制 咁咪由得人地一套超級大片上囉

Marvel或者Disney有冇做野令人地遲上/冇得上先？
一切都係因為積左落黎嘅風氣
觀眾、戲院都有份
我真係唔明你講乜野壟斷

迪士尼 用咁多錢買, 要賺番投資收入
唔啱睇就唔好睇. 大把選擇.

佢根本唔明咩叫壟斷，亂用詞彙

都要有人睇先得架
DC狗

垃圾DC狗

套戲3月29號上映
已經成個月你想仲有幾多人睇
唔通開個院俾幾丁友睇咩

幾時話唔俾你要求
包場囉 要求播av 都仲得添
你睇下果d冷門野平均入座率幾多先啦
就算一日一場, 半個院都唔知坐唔坐得滿
仲要加場 喂 我打開門做生意, 你估開免費藝術展?
又無需求 你又無錢包場 憑乜要求?

唔好咁啦
人哋已經好慘

係咪西嗰方面？

唔講仲以為marvel買撚起哂其他公司 唔俾其他電影上映

一句講哂，戲院有錢收做乜仲要招呼你班細片既人，唔開細片比你都仲得呀
人地頭兩個禮拜係最黃金最搵錢，你係到得個屌有咩用，去寫信去平機會囉on9
成日講黎講去都係壟斷，壟你老母咩壟，事實又唔係全香港無哂細片，都唔知屌乜春

最好就好似屋企播碟咁
得閒先播 仲可以禁pause去廁所

發覺近期對呢套戲持負面意見，就會被標籤為「孤芳自賞」/「DC狗」

有心睇就早啲睇啦
套戲就落畫 又屌人場次少

救命呀，屌完明知死左都會返生嘅劇情，而家又黎話marvel壟斷市場，究竟連登仔係咪真係咁小學雞？？？
係正常人都知，啲戲嘅場次係由戲院院線訂下架啦，對佢有信心先會開咁多場，相反銷情唔好嘅就會好快縮返得一日兩三場咁;
夠膽死話人地開咁多場係壟斷市場，真係為踩Marvel可以去到幾盡

借問聲10年金漆招牌點用錢製造呢？你造俾我睇？

你咁揼本去拍
以本傷人呀

樓主係咪有閲讀障礙 講咁耐都唔明

收啦 DC狗

乜真係有人會：
呀全部都係上avg3，我想睇個套無場添，好啦咁我都睇avg3啦
咁咩

落畫之後重叫唔叫壟斷？

好睇咪多人睇囉 你都on撚9嘅

點解冇人屌marvel壟斷電影市場？因為冇人好似你諗嘢咁趣致囉，完全冇用個腦去思考 不如攞去捐咗佢吧啦，連壟斷個意思係咩都未清楚

即係你驚1,2點lunch hour 多人，所以3點3先去食，點知無哂午餐，然後屌鳩餐廳

迪士尼本身自己都唔係好野
avg 2上畫個時已經有戲院話迪士尼拆帳率比其他戲高
套片本身又貴
唔增加場次既話戲院根本冇得賺

而家係3點3街頭果間茶記仲有午餐
佢嫌遠唔想去 係都要樓下果間先食

Yes 熱潮總有一日會完
Marvel勁係勁在本身世界觀夠大
可以拍到咁多集
睇返影史 以前都有唔少商業大作系列票房拍得住marvel
都係果句 鐘意睇咪入場 唔鐘意咪唔好睇

搞錯晒因果先後次序

片商其實係可以係contract 要求一個minimum 場數，meet唔到直接唔俾播

利申發夢聽到

'Star Wars: The Last Jedi': Why Disney Is Pressuring U.S. Theaters

On their face, Walt Disney’s demands on theaters concerning next month’s domestic exhibition of Star Wars: The Last Jedi are not that unusual. As reported by The Wall Street Journal, cinemas accepting the Rian Johnson sequel when it opens on Dec. 14 at 7 p.m. will have to give Disney about 65% of the overall ticket sales and promise to keep the film in its biggest theater(s) for at least four weeks. That compares with 64% of ticket revenue and two weeks of “your best theater” exclusivity” for The Force Awakens two years ago. And unlike previous Star Wars films, this one comes with a penalty (an additional 5%) if theaters get caught breaking any conditions.

迪士尼迫戲院有前科
撑樓主

安排咁多場都場場爆就知點解啦仲問

樓主小心 呢個時候d人就會話供求定律ga啦

真係好想知港產片點樣好得過marvel系列

呢個比喻似是而非

比較正確係有間小店一直想食，怕人多等遲啲，點知變成大家樂了

所以我屌個業主 (但明明係自己岸九)

多謝巴打講返句公道說話

「軍艦島」壟斷市場惹議 宋仲基避答遭轟

宋仲基的電影《軍艦島》在韓國上映4天，觀影人次已經突破300萬，票房逼近台幣5億。不過許多韓國網友批評電影壟斷市場，因為影城排片量占了8成，甚至還是其他好萊塢電影的1到2倍。對於這項爭議，宋仲基日前上新聞節目專訪時也開口回應，卻是四兩撥千金回答，被砲轟沒有擔當。

宋仲基灰頭土臉，以獨立軍領袖的身分，誓言要把軍艦島上4百多個無辜居民救出來重返自由。電影在韓國上映4天，觀影人次突破300萬票房逼近台幣5億，有望打破影史紀錄，演員勤跑宣傳到影廳內進行映前或映後訪問。

軍艦島在韓國首日上映場次多達1萬多場，同時卻引來民眾批評根本是壟斷市場，因為排片量是其他電影的好幾倍，和同期上映的動畫片《神偷奶爸》相比，一天上映的廳次多了1倍，同時還是《敦克爾克大行動》的2倍多！宋仲基也免不了被問到相關問題。

主持人孫石熙vs.宋仲基：「軍艦島上映有壟斷市場的說法，身為演員你有什麼看法？因為我對發行這方便不太了解，所以不方便對此多做說明，對於日後電影會得到怎樣的輿論，我認為觀眾們會做出評價。」

宋仲基不敢正面回應敏感問題反而丟給觀眾，被韓國網友砲轟只敢拿結婚話題當作擋箭牌，但其實以預售票賣出59萬張來看，或許是片商和戲院有信心才會排這麼多個場次，這也讓其他韓國電影選擇晚一到兩週的8月才上映。

姜河那入伍前的最後一部電影在8月初上映，韓國影帝宋康昊的新作品，也挑在8月首映特意避開《軍艦島》，說是壟斷但戲院也是為了賺錢，宋仲基恐怕是人紅是非多才捲入紛爭。

你又唔好講到Ready Player 1係小店
一個月前都係大規模上映
不過因為同期有Pacific Rim 2所以冇咁誇
最多咪想食譚仔但變左大家樂

識人尋日一次過睇晒RPO同AVG3
你要睇既點會冇得睇

而家唔理片商又好戲院又好或者兩個狼狽為奸都好 個問題係錢係揾唔曬 做生意都需要講良心 你地可以不負責任地拋低一句：供求定律 戲院排片架喔 你實有道理架 但咁係好撚自私仆街既講法 即係逢親有大片上扼殺細片係理所當然咁

Are u dc狗？

唔通DC壟斷咩

講良心就係點解要多數服從你小數
比人屌到開花仲走出黎死撐

同埋你唔係好叻用壟斷呢個詞彙既咩

其實係真
而家一年好多英雄片 不論m記好dc好
已經霸左一年好多時間
一d資金小 冇咁多宣傳既片都唔想撞英雄片檔
結果呢類戲就小左人拍
變相片商只想拍好商業既題材
一d小品 其他主題既野就愈黎愈小

咁咩人先會似樓豬咁開垃圾post?

講起就嬲 套太平洋頭幾個禮拜霸住啲imax場次，同期上嘅Ready Player One得yoho有imax場

你間小店而家仲有開喎

剝削大眾想睇marvel嘅權利

呢3星期無得睇戲

冇興趣睇復仇者
單獨 spiderman同 ironman 就正嘅

需求供應
咁大家唔好屌黃牛啦 都係需求同供應姐

On9

黃牛係令一樣本身唔值呢個價值既野因爲謀利而拉高
而家係講個樣野本身因爲無咁高需求而投資高高需求既野到

唔識就番去由中1開始讀番啦

marvel 同DC 比就好似

可口可樂 vs 百事
日本 vs 中國
大快活 vs 大家樂
蘋果 vs 華為
傳真社 vs 睛報

諗住呢兩日放假出去睇下戲,禁落去睇啲場次
屌! 有兩套得兩三個戲院做仲要得一,兩場!
之後五月中仲有死侍,應該都霸好多場好多院
好撚想睇戲

百事blind test好飲過可口可樂

咪玩 糖漿味點及白砂糖味

唔睇Marvel 唔通睇濕鳩港產片咩